翻夜班真係好辛苦

慣到夜一夜先瞓 攤左上床成粒鐘都瞓唔到

打飛機 沖涼 好訓D

天氣太凍 打飛機不了

好立克巴
好耐無見

好耐冇見
仲係翻緊同一份工？

你唔入group梗係耐無見啦

add翻我囉

個人成日唔精神咁

要買助眠藥傍身, 上次返完6日夜, 放假果日正常時間訓花左4個鐘先訓著